近排起中學搵到份校工做 你問我答

暗號唔答

Push

雞龜骨滾羹

樓主幾歲

40幾

結婚未

冬董棟董凍

點解揀校工黎做？冇其他工？
之前做咩工作？

未

校工好做

8樓條傻閪

我屌你老母

當過下差

做未唔結

做咩唔結

想結就有得結咩

好樣衰咩你

冇可能
日日搬搬抬抬
如果冇仲要上落來回5,6層樓
除非你鍾意miss學生妹

扮柏金遜好少野做

俾人話過我相當猥瑣